Een man stond met zijn rug naar me toe, met hem praten.
"Ik moet een pond hebben," zei de huisbaas, "en ik heb niemand om mee te rijden het."
"Ik zal er twee geven," zei ik, over de schouder van de vreemdeling.
"Waarvoor?"
'En ik breng het tegen middernacht terug,' zei ik.
